[轉貼] 戴個套先吖

我就是從來沒看過一部旅遊秘笈提醒你去旅行要帶避孕套。但是，對旅人來說，避孕套這東西其實很重要。一男一女去旅行，情到濃時，打開行李箱便即時有裝備讓你倆翻雲覆雨。一個男生去旅行，火辣辣鬼妹向你情挑時，沒帶套的你就只能飲恨收場，你以為外國總有一間7仔在附近麼？一個女生去旅行，當遇上人渣要強暴妳時，妳總可以勉強講句：「麻煩你，強姦我之前，戴個套先丫。。。」

所以，避孕套，我不僅要帶，還要是隨身攜帶。小妹做事一向細心，臨出發前特地到成人店買了一打大碼避孕套，強國人跟外國人的尺寸有差異嘛！套買了，卻不知道對手每次要用多少個，於是把幾個大的小的放進錢包，又把幾個放進手袋，又放些在背包，他日隨手拿起一個包，都總有個套保障一下。

愛玩搭便車的我，上得山多終遇虎，就在中國北疆往禾木小村的時候。。。

兩個小女子跑到公路上攔車。攔了一小時，終於攔到一個願意把我們載到禾木去的便車男。兩小時車程，倒也好聊。既然好聊，那就一起吃個晚飯。飲飽食醉，是時候回旅館。我的行李放在便車男的車上，只好跟他一起去取行李。取行李的時候他說可以載我四圍看看，感受一下鄉村明月夜。那好吧！反正剛才相處了五小時，感覺他不是壞人。醉薰薰的他帶我在附近打了個轉，突然一面擠過來，想強吻！

攔、推、擋、避！四招用盡，無補於事。醉薰薰的男人，力度太大，還是強吻了下來。不喜！小妹無力抵擋，結果被他又擠又捏，是時候跳車走人！山區，我不懂路，行李在他車上。猶豫一下，不管了，我不想被強姦！

成功跳車！

「嘩！」一跳下，碰到一點東西。

看真一下，「嘩！」這次是淒嚎慘叫！原來碰到的是一條狗。那條狗又有堆狗朋友，大約四、五條狗在眼前！猶幸第二聲慘叫，把狗也嚇退了幾步！無路可逃，幾秒間，車還未走。結果再上賊車，自投羅網。

便車醉酒男見我又上了車，自然色心再起！小妹既然躲也躲不過，出第一招：哭！正常男人，遇到女人哭，總是怕。用力眨了眨眼也擠不出半滴淚水來，只好用手指沾點口水當淚水，忙亂間快快手在眼尾掃一掃。四下黑漆漆，他又醉薰薰，結果，他心軟了。他為我抹「眼淚」。

以為他不會再騷擾我，以為他終於肯帶我走出這個荒山野嶺，誰料他的心仍未死，借抹眼淚為名又一手把我摟緊！「救命呀！」天圓地方只有我和他，大叫也沒有用。

第二招：怒！扮哭扮可憐，激發不了他的同情心，把我放開送我回旅館，只得發怒。舉起手，準備一大掌往他的臉送過去。手掌突然停在半空，心想：「我惹惱他，他要是突然間發惡起上來，大掌大掌打過來，然後獸性大發的撕爛我衣衫，豈非更糟？」

還是第一招苦苦哀求好了。男人終究不會對可憐的女人用上暴力。他一直把我「摟摟」捏捏，總是不肯帶我回旅館。人在荒山野嶺又不懂路，行李在他車上我根本逃不了，我放棄了！抓一抓銀包，知道避孕套在裡面。我決定講句：「麻煩你，強姦我之前。。。」

他突然又好像清醒了一下：「妳根本不喜歡我，我們回去吧！」

僥僥倖倖，有驚無險。

兩個月後的烏玆別克斯坦。。。

這次我不是搭便車，而是正正經經的找警察幫忙，召來一輛的士。我取了土庫曼斯坦的過境簽證，一定要在指定日子及指定入境關卡關門前，成功從BUKHARA（烏茲別克斯坦）到達邊境FARAB（土庫曼斯坦）。我是認認真真的去找車，偏偏又上了賊車。

司機著我坐他身旁的乘客位，我又樂於坐在前面看風景，於是一大屁股坐了下來。兩小時的車程，途經小鎮，人來人往；走出小鎮上公路，一個人也沒有。烈日高照，公路就只有兩個人，一輛車，以及兩旁的黃土。

他突然把那隻充滿毛的猥褻手放在我大腿上。我撥開他，撥不開。手卻慢慢移到我大腿內側。我又撥開他，怒呼：「NO!」猥褻男見我發怒，卻像自己很有成就般，很得意地鬆開自己褲檔，大力把我的手扯過去，要我幫他解決！

「被人侵犯，要懂得叫不好，還要大聲叫救命呀！」電視宣傳片是這樣教的。我想大叫，但除了我和他，四周都沒人，叫來「幹」啥？我的手，不想被這猥褻男玷污。腦筋轉一轉。扮哭？沒用！無眼淚！日光日白，口水裝不到！跳車？時速近100公里，行李又在他車箱內。。。

惱與怒。他自己把子孫根掏了出來。我把錢包抓一抓緊，幸好我有大碼避孕套，但，難道真的要給他幹？咬一咬牙，心想：「你個人渣要是強姦我的話，避孕套內的精液就是證據。上車前記了你的車牌號碼，到時可以交給警察。」

「戴個套先丫！」這句話還在心裡盤旋，猥褻男其實已經自行解決中。對，一邊自瀆一邊開車呀！不過到了高峰時他把車停了下來。他自己完成的話，就不用煩我了。最後，我沒有給他避孕套，只是給了他一包紙巾。

這個司機真是個不折不扣的人渣。上車前，警察幫我接洽，說好了15美金一程；上車後，去到公路時，他除了要性之外，還不斷說我要給他20美金，否則他就不載我到邊境。關卡有開放時間，我不能誤點！結果我想不到除了給他20美金和紙巾之外，我還可以做甚麼來自保！

後記：一個女生去旅行，形形色色的性騷擾都會遇到，但真正被強姦的機會其實並不高。情形就好像妳患了癌症，但又不等於妳會因此而入土為安一樣。男人初步騷擾妳，是第一期癌症，妳一哭二鬧三上吊，簡單處理一下，危情很多時候可以過去。但是，若果到了第二期就麻煩點。妳要將就一下，幫男人解決，又或是叫他自我解決。解決了，一般妳都是安全的。幸好我從未試過經歷第三期。行將就木的妳，就連求神問卜也要試試；既然逃不了被強姦的命運，給他來個安全套吧！妳可以把精液拿給警察，告這些人渣；即使當地警方不受理，妳至少也可以自保，避免自己因為這些敗類而懷孕或得到性病。所以，旅行女生真的需要把避孕套隨身攜帶，以保護自己的。

不過，假若一二三方法都不管用，那妳就只好節哀順變了。

原刊於作者 facebook

作者簡介：27歲，港女一名，平時以大小姐自居。前旅遊顧問，卻經常辭工浪蕩一年半載，老闆也沒法。旅遊不去景點；最愛夜蒲，調情跳舞飲酒娛樂，對旅行中的情色性愛有特別見解。一年前(2013)忽發奇想要浪蕩一年，結果從香港經中亞、伊朗、高加索陸路走到歐洲，2014年1月從歐洲經西伯利亞陸路回港。

屌

去旅行好似搵命搏咁

咁恐怖比我就唔去
體驗生活體驗叫浪漫
但體驗珅比人劫財劫色就係on9

帶月戴都未識分